[待FC] 傳 駐北京美國大使館拍賣傢俬電器 疑似準備撤走

你估下北京畀唔畀你走

香港呢邊未有大動作

玩心理戰

敢唔畀？

拍賣南區領事百年地中，你話呢？

唔畀？
咪試下囉

美帝：catch me if you dare

北京總領事館wo，會唔會咁突然搬走

淨係收美金

收人仔／支那寶 番去把撚

講緊笑話？ 唔俾？ 搵幾架軍機降落接人走都仲得

根本不斷賣野走，留系度冇錢搵倒貼，同另一邊友好系戰略，唔認錯唔開放基本冇運行，兩年後你已經被陰乾

真咩? 汁

你估下北京敢唔敢唔畀人走

send哂去台灣咪得
遲早都開新館㗎啦

真

計費高過重新買過呱

收人仔去叫雞定揼骨

斷交 前奏，

最好係咁

支持 搬返去臺北

Fünf und fünfzig Tage in Peking

出咗新聞成個月啦

唔比咪即刻八國聯軍囉，夠膽禁錮外交人員唔比走?

斷交？
擺明開戰啦
斷交前可以有聲明 唔會偷偷摸摸
依家擺明前腳走 後腳南海果兩組戰鬥群就拆除違規建築啦

台灣AIT 大到仆街仲要好神秘 。85％建築喺地底

正呀

核平北京

唔畀走大條道理打

最尾先走

共產黨唔俾，邊個夠膽買？

樓樓上坐左幾多年

知道有機會出事就賣定先
唔通要被迫72小時內撤走先燒野咩

到時錢又貼咗
又搞到好似走難咁
依家仲有錢袋返

搬去中正紀念堂旁邊

細路仔睇多啲政治溫下書先好9Up

你放心都得，實係外資超高價中標
但係間外資係中共控制

唔俾 咪派部航母過去

真唔真？
大使館洗唔洗拎電器去拍賣
貪個幾皮野

唔出奇
美駐港領事都賣緊資產，例如職員宿舍

係囉用左咁耐 二手仲有市場咩

因為係政府公物
所有公物都有登記
買咗會好過揼咗佢

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

其實外國嘅大使館唔會有好多資源同資金畀佢哋，所以好多時佢哋大部分嘢都係啱啱夠用就得，同埋係想接近當地多啲，唔會豪洗豪用。 得支國啲大使館先會豪華裝修豪華洗費咁撚離地

準備打架

斷交完china joe下年會重新建交

我意思係共產黨要鎖美國幾百億資產係香港做人質，無人會入標
如果唔係一早走左貨啦

今次又想封邊間中國使事館

係邊睇有乜拍賣

你知唔知一張凳可以值十幾萬...
以為使館用Ikea?

唔知有冇人bid
新聞冇後續

打仗

支那咪鎖囉
美國旨在表態，唔通真係貪個少少錢賣電器咩
Even 幾百億對成個美國都好少錢，賣得出係bonus
唔好唔記得美帝有無限QE,㩒個制又多幾千億

賣緊樓喎

你條五毛低質到咁?

香港嗰塊地而家根本就美國嘅
有咩想講去到2999年之後再講啦下

最先有動作係香港呢邊喎，賣地。
（不過未賣出咁解

唔畀大使館啲人搭飛機走，咁大使館啲人咪要坐美國航空母艦走？

睇嚟侵侵真係準備做戰時總統

有少少假
成都送晒比員工
美國差少少錢咩

用信用卡比美金

香港撤走領事館先係重要新聞，因為美資公司一定會即刻走，係出大絕前奏！

支那趕走一間美國領事館，美國就撤兩間俾你睇，邊個驚d

唔好俾佢哋走呀 超加速呀

你係咪想講北京人俾唔俾佢走啊
滾！ 走慢點兒我們會。。。 不捨得

碎紙機都冇，支那大使館應該好窮

宜家老美搵梗藉口開波，唔比走仲好

人哋國家均真，每樣嘢都有數得計見得光

真係去南海炸幾個小島

如果唔比走咪變咗人質事件？

正！

叫林鄭比啲意見上邊話唔比走啦！
好冇呀？

成百億豪宅喎賣緊

強調要求中國唔好放美領事走
睇佢地個款一定有去叫雞

十支航母問你係咪想齊集亞洲

想當年iraq幾百部humvee扔左佢都唔拎走
最後政府軍拎晒

一部？咁少？有10隊唔好咁孤寒啦

有人話年年都有拍賣

ON9仔

北京應該去廣西叫

唔理佢地去邊度叫
總之我覺得佢地一定有叫

習帝 英明

咁就一定有啦 最緊要你覺得有就得

小奴才

加速

人地舊換新又話撒

Push

你啱

台灣嗰邊裝修好啦，面積細左少少咪賣更d傢俬囉。